楊明間燉又開分店了

地址: 荔枝角青山道658號福至工業大廈地下A號舖

大把位坐添

咁實有藍絲照去嘅
公平競爭
睇下藍圈死淨幾多間攞

最緊要我地自己要幫襯番黃店

本身荔枝角果間已經無人食

點解又開分店？有錢賺得？

用黎洗錢

間間都無人都可以係咁開
唔係洗錢係乜

幫佢查下係咪食堂牌同消防衛生啦

灣仔嗰間都唔多

痴線 又要我大力懲罰

肯定收左中国錢開分店？

地廠舖位有無攞齊文件

其實中午好多人食

工廠食堂牌係咪唔做得街客

荔枝角D2嗰邊嗰間好漂忽
有時望入去都有6，7條友等
有時就可以得1條友，仲要唔知係咪員工嚟
不過以荔枝角lunch time嚟講周圍爆晒場
佢就真係算少客

你話佢無上面上喉不停射水先唔信

工業大廈開食肆可以做街客? 搵人check下好喎

唔得

牌照各有不同 招待街客隨時犯法

工廈食肆招待街客已成常態，首先於工廈內經營食肆只限 2 種情況，分別需要申請「食物製造廠牌照」或「工廠食堂牌照」。持有「食物製造廠牌照」的經營者只能提供外賣服務予受僱於所在工廠大廈內的顧客外帶食用，不設堂食。至於「工廠食堂」則只能夠招待受僱於該食堂所在工廈內的人士，而有關業務將涉及出售、供應膳食或非瓶裝的不含酒精飲品予以上人士，在食堂內進食或飲用。

若食物環境衞生署（食環署）發現工廠食堂持牌人違反牌照規定經營其他食物業，會發出警告。如持牌人於指定期內經警告後仍重複違反相關持牌條件，該署會考慮取消其牌照。持牌人如經營牌照所列以外的食物業，亦可被檢控違反《食物業規例》的有關規例，一經定罪，最高罰款為港幣 5 萬元及監禁半年，另加每日罰款 900 元。

楊明一定唔可以做我生意啦

長沙灣黎

連登愈反愈紅
求下你地唔好再曲線幫手宣傳

Push

明明行過見長期無人員工多過客
一係洗錢一係黨射錢俾佢

工廠食堂宣傳亦受規管

即使工廠食堂位於地舖，亦不能以商店招牌、廣告、大型餐牌或能夠顯現食肆內部環境的落地玻璃等作招攬街客用途。另外，法例只容許每棟工廈預留不多於 10% 的樓面面積作為工廠食堂之用，牌照申請採「先到先得」的制度。假如法定面積已被用盡，能夠成功申領「工廠食堂牌照」機會便會較低。

呢個對住馬路門口

狗

我估佢想等大陸解禁靠班支那人

佢依家係藍屍代表
西環實開大水喉make sure佢表面風光

北角果間都無人食

咩支那人會落荔枝角

真 平時啲晚飯時間啲黃店都爆爆地 佢間野就得一枱客

咁點解公平競爭要裝修人地

有冇做餐飲業嘅巴打知食肆續牌係咪要冇人去信反對先得？如果有人反對係咪好會好難搞？

我時不時見到門口張枱坐住啲阿婆或者大嬸，又唔係食緊嘢喎。好懷疑係咪請人去坐

籃飲食鋪好多無生意都頂得住

特徵通常員工北佬福建樣
成日罵示威

其實知乜事

好多支那傳銷才俊集中係荔技角

其實應該係另一間唔合規搬定先啫

呢道門應該唔開得，上一手都要開側門
同埋呢d工廠食堂只可招待果棟大廈既人

我反而覺得佢係昆左好多身邊人入股
人流佢未去到無，點都有啲

你地班黑社會搞黃店搞唔少咩收皮啦

洗黑錢

天后個間垃圾冇乜見人食

無人食又開到分店 咁資金邊到黎係人都知

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

佢女友係拿督個女，大把錢

大家幫手去OpenRice 寫食評啦
咁好食一定要唱好佢

人地賺到開分店
你班黃色經濟圈仲係到鬥黃互批不是

銀龍都擴張緊 房屋處揀人租

灣仔明明冇人食

點解要去佢度飲？ 大陸無湯飲？

你用乜尻小紅書sell一sell, 再遠都仲有

犯法就係犯法 除非你支持警甴

搵記者放蛇入去食嘢
咁記者係街客嚟㗎嘛
食完之後咁咪報道囉
咁咪有圖有片有證據

Nancy夾股?
裝修ㄧ間食店最少1.5M. 經營蝕唔緊，最緊要不停開分店

唔係新㗎 只係搬咗

開舖頭喺表面嘢姐，暗地裏有幾多利益輸送我哋都唔知喇

之前去，見到時代俾食環咁樣搞

又係工廈？今次個牌有冇錯

1823app 影相 日日跟進個案

支那最好燒多d錢

佢老婆咪不停射水

洗黑錢囉仲問

唔撚問得呀屌你老母？

有
黃店都係咁俾人搞

佢幫佢女朋友家族洗黑錢呀？

理得邊個嘅錢 繼續燒

龍門冰室總店文宣已全清

藍圈龍頭店
執左咪好冇面, 俾班黃C有排笑

同樣情況可以套落龍門

藍店一定要執笠

咁就咪扮正義喇屌

真係經過人影都唔隻

屌 楊明落地獄

開左一段時間啦
我係荔枝角個邊番工
有次食晏經過新呢間分店
門口有個中年阿叔嚟拉客
前個排經過近D2個間都幾多廢老藍絲食
呢排經反而唔多覺有人幫襯

仲要公平競爭，笑左

狗屋可能好多外賣, 我哋唔會知

裝修藍店的副作用
係我地自己俾個機會人上位
如果一月個陣唔搞佢間閪水鋪根本wfc

呢d明星藍店得三兩間
唔洗廢老淨係靠班狗都撐得起
相反黃店周街都係

same
搞到d阿姐個個要問

個間靜到好恐怖，就算藍屍經過都應該唔敢入

成日經過灣仔同炮台山個間
最多只係見過有三枱客
間鋪到底係點做生意

黃店有唔少都係咁㗎其實 你搞完人最後盞呢啲黃店受翻

Thx
Blocked

果間算叫多，好多狗食，對邊長沙灣狗屋

楊明唔係大台小生同靚仔 撚有人去幫襯

呢個位係咪金姆指附近落地牢？
果個位係唔係之前爆屎渠 整左成個星期間鋪
果排條路勁多小強
搞到連瑞士咖啡室d外賣都唔敢叫

除左做show派免費卷果排叫有人流之外
咁多年黎都無人幫襯

除非你係藍店啦

對外嘅門唔可以開，好似唔可以用閘，玻璃門，要用防煙門之類果啲，仲有，啲廣告，餐牌價格易拉架都唔可以放門口俾街外睇到，呢啲明顯犯晒例。
有2冇專業啲嘅巴絲講下？係咪直接投訴就得？

就算我哋唔搞佢
佢地係唔會 唔搞我地

突破盲點

所以要停止批鬥同路人

可能有毒湯

咁點解藍屍要成日斬人打人

7.1維園見